【緊急】社交媒體成大搜捕工具

嚴正呼籲！
有份發過夢既義士，快d刪除社交媒體免被藍屍起底
除非你地諗住入臭格坐下先，否則請立即行動
本人係好多藍屍page見到有義士被垃圾反骨仔憑fb被點相

如下：

順手report埋

Reported

剛除自己社交媒體保平安

事實證明口罩保護不足
髮型面型都會成為辨認特徵

唔關事
你真身ac有相就有可能比人起返出黎
除非你d髮型眼眉大執過先發夢

可能我表達得唔好
唔係因為你用左d咩ac去留言或投訴
而係藍屍會用你真身ac入面既相去比對現場既相

個page入面有男仔因為長頭髮紥辮所以比人點相

用短暫染頭髮噴霧？

從來無fb ig

你可以發夢時染髮
最緊要你發夢時個樣唔可以同FB IG入面個樣太似

但我更擔心既係沙田一役好多人保護裝備不足但上左前線
前線好多鏡頭 好易比人點相
尤其如果你身邊有認識藍屍魔警 佢地一眼就認出係你
你認人容易 人地一樣容易認得你

既然政府唔做野，不如我地自己搜捕返班狗

請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

太難
Del自己嗰啲都del唔到人地upload嗰啲
就算你自己fb空白
你都有無數張同人合照而被upload上其他人account既相
根本太撚恐怖呢個網絡

直情成個ac shut down左佢
人地有相都link唔到你個ac
增加左黑警搜證難度

當然 你話你地唔care無所謂
因為我自己唔用social media所以唔擔心
都係溫馨提示下大家

我意思你 就算自己唔用social media
都阻止身邊朋友用 鳩upload相
我冇反對你講既野 只係想講呢樣野真係太恐怖
所有野一去到網絡 大部分都已經冇得控制

我都明
所以唯有盡量補救
如果係自己ac 有可能比人起埋屋企人出黎
除左保護自己都係為左保護身邊人

一早del左私人fb
得返個一張相都冇既假fb

推

大家del fb前,將啲tag左你既相除去同埋除埋你同家人既relationship

係老豆搵仔group 到搵相做profile pic